懷疑PSG球員服用禁藥比賽

哈哈哈

笑左

洗唔洗帶左kfc手套先開盒

屌你牙狗公

悶唔悶

Ching又提供笑話

點睇同人撞post?

who

屌幻星
全部都賭撚post
d抽水post沉撚哂底

我都想開po出水點睇

賽狗？

hahaha